五毛請入

捉鬼 不了
和勇不分
和理非表示 永遠支持勇武 相信前線決定
記住和勇不分唔係口號 係行動 係承諾
支持五毛退場

推

【借位宣傳，與主題內容無關】

試下用「冇雙普選就獨立 / 沒有普選唯有獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

香港獨立 唯一出路

五毛瞎撚左？

幫推
每次面對新風向 最緊要就係齊心推正面post 洗走五毛post

岩 起身見到就嬲左
唔想因爲d垃圾post令到手足唔開心

五毛死撚哂？

唔係好多野講架咩？
叫你地入黎啊

我屌哂你地班五毛